我地係咪已經放棄左連儂牆戰術？

六七月都見到仲有後生會痴連儂牆
而家得翻中老年守牆
香港人可唔可以唔好再三分鐘熱度
所以 我正式宣布
連登第一屆連儂牆打卡大賽
正式開始
現諴繳各巴絲
係今個星期五六日
去盡港九新界十八區連儂牆
痴文宣/或memo
完成後打一個靚卡comment
務求擴大連儂牆嘅各種文宣形式
勝出者可獲得「連儂之王」稱號
歡迎踴躍參加

p牌仔求幫推

聽日見！

push